跪求唔好再跳

請各位唔好再跳，唔洗擔心，無野解決唔到，唔好諗埋一邊，我係癈佬，但點都會支持雞蛋，點都會企雞蛋個邊，其實身邊好多癈佬都好撐你地，出錢，接仔女，所以好希望你地唔好再做傻事，咁係解決唔到問題架。

真心跪求。

開放式討論以不同形式關懷手足

我地要有既意識係 係佢地決定做傻事之前幫佢，唔係之後

我想開多條戰線----------手足戰線